{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008490",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139694?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 그린휴펜션(텐트 캠핑) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットの同伴入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止です。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌を慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 個別バーベキューとテラス、IPTVとWiFi、ペットの許容可否、駐車可能可否、海水浴場の近く可否、個別テラスと海の展望、周辺観光地に関する情報も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットの同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時に起こった毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌を慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような情報が提供されますか？",
            "answer": "個別バーベキューとテラス、IPTVとWiFi、ペットの許容可否、駐車可能可否、海水浴場の近く可否、個別テラスと海の展望、周辺観光地に関する情報も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 542
    }
}